今晚14度。

單身既你 記得著多件衫

好

單身狗苦寒多年先唔怕凍

本棒暖氣經已準備

想要溫暖

心入面既寒冷...係幾多件衫都無用

準備左譚仔

食譚仔